Figure討論(40) 823 死線! 義士都出Figure 宅男都可以抗暴政

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure，介紹吓?
御三家- 即係業界行頭

1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI 秋葉原）做展示
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

特典

諗住話頭2張圖真，點知後面

原來槍傻delay到11月，有排等

將1/6 action figure帶入膠post

送咗兩份特典
鍾唔鍾意

幫你儲錢

又有咸膠

上回提要:
Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

呢隻好多色喎

Q six害人筆錢

比人放飛機真係好on9

買咩比人飛機咁慘

買咩唔緊要 屌你在線上唔撚覆off鳩埋

等睇二胡插閪

啱啱好時間比你慳返唔洗買聖誕樹裝飾聖誕
直接放粒星喺槍尖就已經ok

件旗袍拉扯個位

新post留名
利老母 同 布多六花

有六花無呀西

Getter beamuuuu

Ken Tse

3d printer整既

本身有係D4訂到,點知最近清EMAIL垃圾桶時先見到佢唔知咩事退咗我款,迫住食動物節搬出嚟嘅炒貨

What did you say

唔知貓巴點睇

呀閪

Lm

扯旗袍

我都扯

邊度有sad

077個張

冇得售後

我就換都要寄件嘢返去又要收返運費

終於有巴打做嘢

lm

仲有淋病

?

淋病巴秒回we connect

貼你個紅燈區出黎啦

823 最後通碟

第一隻非咸膠
新post轉行唔玩咸膠了

但係好大隻Jasmine 係右邊

點會唔再咸落去

足利茶茶我都有

足利我識 茶茶我都識
足利茶茶我真係唔識

百式巴 貼圖靠你喇
我今日送咗好多特典
但巴打們要更多

生日想送現貨膠畀朋友有咩推介。

呢個po既咸膠同正常膠比例係7:3

正常膠係少數份子，被孤立的一群

咸膠都好正常架

正常膠自私開箱你唔知者

唔記得訂精靈村個兩隻
之前睇完諗住一定要訂,無左件事
見到網上出現貨先記得

無錯 咸膠先係被孤立

姊妹丼

沈默嘅大多數

好難答你 你fd鍾意咩角色 咩類型e.g 姐控妹控 蘿莉控 可能又有短髮控 旗袍控

送咸膠

直接送最近個隻狂三 夠晒狂

姐控

送國家今天很妙啦

大事不妙

美紗姐 我貼咗圖 參考吓

黑色版貴好多？

原來已經有巴打有同一建議

香港價要問其他巴打喎

然後就冇再見到佢。

人地講緊姐控
仲推薦大事不妙
狂三我覺得係唔錯嘅建議

家居服紫色老太婆

呢隻膠我都想買
但已經到咗山窮水盡的地步

都未出
大把時間你儲錢啦

竟然係Skytube 唔係STP

冇二胡插閪 可以慳返唔買

應該會揀黑ミサ bunny

就咁可脫 冇玩具玩

照買，反正我唔會脫唔會玩玩具

要入手第一隻咸膠了

唔脫唔知身體好

旗袍

入呢隻係咪要追返晒春梅金蓮瓶兒

要訂了

呢個係紅樓夢
嚴格嚟講唔算同一系列

你唔尊重女性唔尊重樂器
傷害大中華膠嘅感情

係要追晒全部旗袍妹

艷娘幻夢譚 一齊share世界觀架

不過我估 金瓶梅 好難超越
同埋一路咁出旗袍
可能有審美疲勞

要保持銷量 就唔可以搞STP獨家
要放埋上其他舖開訂 出埋一般版/DX版撈油水

個樣咩事

樓上叫正常向
淫紋都有埋

迷巴你啲可脫呢

呢位巴打連淫紋都up得出，睇黎係老師傅

黛玉std ver擺出嚟
DX ver收埋玩

繼續出
出齊紅橙黃綠藍靛紫

買埋金蓮啦

btw黛玉邊有可能咁大波

中華淫紋共和國

出埋寶釵應該齊人
希望佢出Ver 2 金蓮
但最驚佢出泳裝

唔出動畫前期個形態
呢個形態唔吸引唔想買

今次點解要分兩個version咁賣

出ver2就出晒3隻

原來Ken Tse 偷咗巴打嘅圖
我懷疑佢想賣假貨

傷害13億人民感情

native有假？

否則好難解釋點解
外盒包裝圖都要上黎偷

佢個網都有海賊版情報

有

我等緊雜物版

做咩又改名

呢排我真係瘋狂飲，真係飲咗10盒都有

食埋健全向市場

DX ver 包唔包不可脫body?

我地post有改名服務 要唔要介紹返

17800 16800

包晒

改到都唔知邊個打邊個

有d咁嘅樹？
介紹黎聽聽，雖然未必會採納

咁啫係明逼你買DX 而且加咗價
之前果啲都係15000

茶boi，不過新人二打六黎，唔洗太上心

你玩開咩嘢膠 講多啲個人背景啦

唔計景品得4隻，3隻都係狂三 另外嗰隻咪茶會

擺出黎都無得脫
可能買正常版算了

唔想見到呢個名共和國

係換body 定加件衫上去？
我比較concern 正常向狀態會唔會有明顯接合位

就咁睇係換件式
好似脈衝高達gif咁
成個胸換

改同狂三有關嘅名

女巨人

這樣是不對的 還要再多找幾幅

淋病都有七海葵

睇灰模見到了
應該係頸以下到心口
另可換手臂

要落訂了

Tony 大神啲膠
配件當然豪華啲

好想整櫃放玩具
但冇咩動力去訂造

黛玉未有一種想狗衝既感動

幾時復刻呢隻

認同

Tony大神固然係高汁
但係今次就晒健全向果邊

半從良唔好咩
食曬兩家

Shinning 仲賺唔夠咩

呢個post 全部都好鍾意深神
佢畫嘅惠太正

咁你暫時丁住我派嘅特典先

[Hisasi] 玉置 亜子

其實我想放d黎清位
但係佢唔大盒

限販 朱古力奶

聽吓音樂 好放鬆

尋日都見到

春梅就明眼人同頂樓專賣女果間

原本以為今個月得莉莉安娜 同 兩隻土人要補
可以比荷包君休息一下

點知中途殺出HT MK50 rerun

頂樓專賣女係11樓?

我啱啱就喺孤囝訂完嘢

而家又rerun？

拎得

電梯2樓

開幾範真係一年365日都有野買/訂

1盒6隻?

咁快
我上年六月訂
今年六月先拎得

冇㗎啦冇㗎啦
依家剩返三範咋
HT endgame㗎啦
剩返Macross DX超合金 膠 同 土人

係 36隻有排砌

黛玉元氣開左訂

五月一號七點半前

美沙姐 奶光

真係有人買

我今日都入咗 MK7
今晚要訂黑呆

侯補: 袋玉 ERIKA

玩具求其中一範都死

邊隻黑呆
L文mk7

咪後補啦 衝Erika喇

邊個提若華嘅唔該收收皮先

Amiami已落單

Dllm

若華cos 奶光.jpg

睇下佢拍檔靚唔靚算 觀望下先

你可以尊心咸膠

睇黎GSC有意擴充佢地係咸膠界嘅版圖
開始招兵買馬

咁樣 Skytube就更加需要Tony 深崎 魔神

係就直接同黛玉講再見

講還講

Freeing Alter 巳Ready

其實我唔知係乜水

真正既男人一定要玩埋男角 機械人
成屋剩係囡咸膠 就係死肥柒毒宅

若華wo 巴打
你住外國？

堅唔知

點解無限軌道A嘅膠無隻似樣

你係咪想引人貼圖

貼啦
冇留意coser
真係搞到我

真男人一定要玩1/6軍事action figure

黛玉雖然係旗袍妹，但唔知點解唔太吸引可能個post太平凡？

律政司啊

ERIKA緊要過黛玉

另外搵緊 黑色特別版 BUNNY美沙姐 畀個fd

睇黎無可能即日有現貨

都係留錢等依隻

外國巴
唔好怪佢

玩開音響既表示覺得玩具好平

你會後悔。

佢係成隊Band 嘅大家姐

最大波 性格最體貼！ （設定集咁講）

音響仲貴過女人

黛玉一定出異色

根據skytube 多年換色當新野既往積

只係金蓮太咸太激
顯得佢好平淡

屌 叫開佢做八婆
一時load唔到你地講咩

條八婆同奶光有咩關係

小春

佢個樣
希望完成品無崩

唔係價錢問題
係地方問題

屋企幾層樓前後花園加工廈display既
當我冇講過

玩咸音響
環迴立體聲

相機 音響 錶 車
好彩淨係中相機

佢著旗袍
奶光旗袍
同一隻紫色又大波
比人放埋一齊

得2個都成隊band？

我的美酒 跑車 相機 金錶 也講究

連埋金瓶梅
佢地5個一齊玩VR game
Game 入面個造型係旗袍

金髮顯得特別咸

目前咁多隻履帶A膠之中最似樣架喇

懷疑巴打想引我地貼圖
唔好中計

我正式宣布

艷娘 Assemble!

例如義士

所以post尾講高達

電話同電腦都冇圖
邊個有圖post出黎就係鬼

源賴光好慘

HT MB 大咸膠
樣樣都貴

cut晒HT保平安

貴極咪2000幾
你買100隻先廿萬
有限錢
屋企唔夠位又想買先係問題

ht mb figure figma 土人
缺一不可

五大訴求

HT

Gunpla

ht mb figure figma 土人 DX超合金

我缺二

Gunpla
MB

要個頭幫手頂住

又幾型仔

你個櫃佔嘅位尺價貴過晒啲膠都唔奇

咸狂三真係唔知訂唔訂好

搵日得閒落旺角買料砌

乜都無換過
唔算太激
冬月ver1先係大佬

sol international 真係可一不可再
alisa已中伏

但係狂三 膠界Boss級角色黎
會唔會咁易出事

狂三梗係揀Alphamax 內衣ver.啦

我嚟緊都整櫃，所以今年狂入貨想打爆個櫃

真

又推得咁快po

亞馬遜二萬幾日元，連埋連費頂盡2000，差在你肯唔肯比

買2 3算
1真係買左都擺唔到出黎

冬月ver1 好後悔當初冇買

點解
好正常

冇嘢擺唔到。

其實無分因果
我最近買完櫃見咁空加速買咗幾隻

咁都擺唔到出黎點玩native?

停留左係skytube算了

唔想後追 睇緣份算
可能留錢full pay黛玉算
想等黛玉異色玩異色戰隊

半年前一時衝動入手嘅 特典雙底版白冬月

始終有一日要訂造櫃

雙節棍 開檔裙 咸到仆街

巴打未開始搵工？半大年之後先出千幾蚊既野要大半年前開始儲定？

學我咁 擺衣櫃入面呀嗎

淘寶玻璃櫃有冇伏？

唔係呀 我元氣訂直接full pay算
廢事無錢比要棄單

買齊所有白色茉莉
再搭個1/6 中式大宅

建造真正嘅純白鎮

之前有巴打講過 一轉季就碎柒晒

景品質素pvc價錢

唔好嚇人
我個櫃係淘寶嘅
個人覺得ok
利申入手兩個月未經歷轉季

你又唔埋位參與討論

今次第40期
特登派咗特典俾手足們
佢地自然更投入

Alphamax Skytube

好 唔買 即時撤回計劃

我會用心聆聽社會嘅聲音

唔係嚇你 玻璃心真係會自然碎

你買邊間？我見幾間都話只送站點唔送上門，玻璃買埋定香港搵人介？買左幾大size?

有愛就另計啦

都合理 果間廠一向伏

反正訂咗和服就夠

唔一定要咸先買

健全膠

幾個月後：嘩 免費拎膠

免費裸女任你攞

黛玉仲諗緊
其實藍色我覺得好靚 驚異色仲靚

異色可能係紅色

原來gsc隻黑傻拖到12月先派 有排

yes yes yes

紫色都有機

買！

用過未

淫紋

seed呢屌你

咩事呀
貼土人啦

無啦啦貼三次元賣春臭雞做咩

你搬埋土人個post入黎啦
你一年先開到三個post 點討論
我地一個月都唔止啦

如果紫色嘅話 仲正
不過原色就訂硬

FIGMA+土人 同哩到 一國兩制 開個新POST啦

搵到seed
原來係支那妹，唔J了

中華淫紋共和國= 全民皆雞

你做特首？

一國兩制
天下笑話

其實就算你本地整櫃
佢都係計岩SIZE 之後掉上大陸出設計圖 出木板
結果都係大陸料

淘寶都係運輸同運費問題
接受到又肯送咪考慮下

Gogogogogogo

我諗住返大陸畫圖訂造

係怕運玻璃極重運費天價再加易碎，考慮緊買個櫃之後自己買玻璃

仲諗咩！

應該有啲細公司本地做嘅
支持本土

hi

淘應該有運費保險
如果淨買框應該平好多
你搵幾間問下運費點先囉

我揾唔到

買超白片/水晶片 塊玻璃會白好多

佢地D木都係大陸料
只不過佢包上樓安裝

屋企造傢私
呢行不嬲都係大陸整(差在大陸搵廠，定自己有廠)
香港度尺同安裝

支那妹就咪撚睇啦

成個ac都係日文，但係大陸人黎
好似好多大陸cosplayer都係咁？

之前我地好擔心你

點解

想訂

警你比克警打死佐/ 返大陸被叫雞

係
偽日

而且收費低啲
薄利多銷所以但唔係咁衛生

傭兵團是打不死的！

擔心你人生安全 因為啲警犬痴線 專打市民

同埋少咗人傾膠 驚你悶

1335都貴 ，不過Skytube都訂得好貴吓

一日未出 黑獸 白精女王 一日都唔可以死

日 行版有咩分別

我唯一想要嘅精靈

乜薄利多銷
雖然我都聽聞cos界真係好淫亂

開訂叫我！

罰你睇多次頭page#1第5項

番黎病病地執下執下，執左幾日先執完啲戰利品
終於開到箱

當你諗下佢比北佬樣嘅支那人抽插嘅情景
就會J 唔落

做咩突然咁熱鬧

amiami fans

其實出果間廠掂唔掂?

同出艷姿果個Magic Bullet 同一班人

小弟想問下有冇人知道1/4兔女郎個盒有幾大
第一次買1/4唔知一個普通背囊塞唔塞得入，我聽日要去攞果隻係咁delay既助手，唔想用手攞住咁on9

就咁睇展品好掂，買呢隻黎頂住黑獸隻妖精女王檔先.

普通背囊塞唔到1/4

咁買行版夠啦

夠

本質上係一樣
只係日版飛過一次去日本吸過日本空氣
如果冇限定特典
咁就睇價錢
邊個平咪買邊個

行版售後會方便啲

左邊就稀到似水
右邊就甜到糖尿

邊有咁差

幫你認緊新名

行版平d，有乜問題換又無咁麻煩
我諗極都諗唔明日版點解貴d
唔通真係因為飛多咗轉日本吸過日本空氣？

我以前成日飲
Georgia有隻綠色金色罐嗰隻微糖比較正路少少

係
飛一轉日本 運費已經貴左

好多1/6都塞唔到啦

alphamax同skytube隻daiyu差啲咩 我睇唔出

差可脫呀

比多百幾蚊有可脫咁我揀skytube好過啦

無錯 你都知可脫係抵玩好多

新名：

茶boi(反轉）

狂三痴線佬

茶boi(刻刻帝)

狂三無料案內所

醒啦各位手足，情況比我地想像中危急

希望航空業仲頂得住
我地都要幫手

仆街買膠買到無意欲課金

唔好再課啦 俾錢買一堆數據

Figure 現實中摸得到 睇得見
咁先有果種俾錢之後真正擁有嘅實在感

很real

早晨 冬巴

貼呢啲卡做咩

叫你貼收藏品呀

秒回

係呀 盡可能回應大家 幫手推動討論

屌講完一輪又話唔放 on9

咁狗

呢啲你竟然有keep

佢mon 咗post

我都有

可能係呢度其中一位巴打

點解你地可以訓咁少
3點幾又online
8點幾又online

你訓太多啫

自己買完木櫃再去玻璃店
叫佢cut好用van仔送來
係尺寸要度得好準

返工訓

執人地做錯既木櫃
吊左上牆
之後自己訂大玻璃
買較自己裝埋上去
好易

你都要改啦

咸與不咸 放埋一堆

改咩春

咩叫J117

真の仲間

對住figure J左117次

諗唔到改咩名
就改英文字母頭
數字尾有軍人feel

改名建議

神風義士
士官長（微軟）

私家雞Cortana

呢集已經係黑歷史
劇情都好唔掂 格硬逼走女主

痴撚線

色移問題可以點解決

正常唔會掉

用保鮮袋裁啱size加雙面膠紙痴係件衫內側

比錢買架點捨得扔

運費一半去咗張卡到

用模型摭蓋膠紙
btw 你放入櫃之後基本上唔會再換裝

就咁遮蓋膠紙耐咗啲受力位會有痕

d紙留黎執狗屎用

等佢出steam合集再玩

純文字討論

支持純文字討論

買可脫但 著返衫
咁同買全年齡向有咩分別
都買得可脫
緊係恥力全開全裸咁display

放下羞恥心吧

通常半脫
全裸冇左特色

得到執櫃技能

講起半裸諗起呢個
但好貴2隻成5k
諗緊賣唔賣咗啲gffmc佢換番錢好

左賣右換
浪費錢同時間

Lily

人地唔要比我

上下較夾玻璃

你講艷娘幻夢譚呀

我地會全力狙擊百式
拒絕貼圖嘅下場就係咁

改得幾好

太似其他人個名，唔夠特別

我都想改名

難道只有墜落亞古捷斯一途，先至可以令世人明白純文字討論嘅重要嗎？

咸膠無料案內所

咸膠無料案內

最後有彩蛋

以下係我發牢騷
各位可以飛左佢唔睇

1/4真係好邪惡，我其他助手sss完全唔夠佢搶眼

之前好似睇過

真係好似PG拍去HG到

唔知聽日又會唔會上各國報紙頭版

召喚貓巴

叫你貼Native呀

你貼Tony做咩

佢都唔係Tony大神

咁罰企果啲 其實都唔難搵位放喎

非洲人 等緊補件寄到

PG 1/4
MG 1/6
HG 1/8

SD 土人

召喚土人post 巴打

點解我搜尋1/4好似得兔女郎....

因為1/4多兔女郎

幾時出貨

12月

興趣不大
但有啲想肢解咗第二張圖塊臉

多得binding主打1/4 兔女
令到1/4主要戰力變咗兔女

我慢咗

我等緊出貨 一月可能衝埋Maria現

我都想 儲定錢先

黑絲真係好正

岩先見到pvc grp有隻エリカ畀人秒咗

又改名

認錯人
自膠一打

你改名好過啦

巴打識嘢

有無多啲

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

60800/100000
得返短短一個月 要再努力推

下一隻12月艾爾莎同CC兔女郎

1/4真係買上癮

隻惠

巴打咁多位兔女

咁多位放兔女

有咩on9得過97前香港出世
老豆老母冇幫我申請bno?

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

老實講,呢樣野睇佢地係你細個有無帶過你去旅行
有既就多數都有
佢地個陣根本唔會諗到將來會點

唔該 希巴 叫埋土人手足一齊簽

以前仲信50年不撚變
勢估唔到

我一過去 土人post即復活

一早續左BNO，覺得呢個行動係今次活動入面既on9野
1.係呢個時間爭住做二個國國民，打散軍心
2.就算當係保險，有乜事要走難都唔會係英國囉，日落帝國而家忙住幫支那奶屎眼
3.上面個好處錯誤百出

出現了
開工真勤力

考驗愛與運氣既時間
6隻

我都有艾爾莎。
利申：冇睇，CC冇訂

呢個漫畫啲原來好笑啲(雖然唔係全部都明得晒)

吹奏定先

下一隻會到嘅1/4

我想要的1/4：
lilly&maria

明白 不過形勢變咗 個個都續BNO

我屋企人反送中前後
態度180度改變

佢地以前係極度低能飯民左膠
佢地以前逼我搞回鄉證 話我血統係終國人不容否定

我話漢族唔係等於終華人民共和國
新中國唔撚係古代中原文明
佢地唔會明 一黨專政嘅前提下
終國=終共 嘅道理

我續咗BNO之後 我用sell咸膠嘅方式勸佢地
一齊續 佢地我潑冷水 笑我俾貴錢換本書仔有咩用

結果 送中一出
呀媽即刻打俾我 問我：
二少，可唔可以教我上連登爬文
仲有呀，我叫咗呀哥幫我續埋BNO

後生仔多條出路，香港一出事走得就走。
我地老人家都無幾多年命啦，佢監控我咪監控囉，都就死啦。

你地唔同呀，香港嘅年青人真係好有heart架，對佢地好有希望，唔好倍葬呀，搵定出路啦。

我之前都無諗過佢地可以有咁大嘅進步
呀媽仲約埋親戚個個星期都參與和理非
永遠都係咁，終共一殺到埋身，啲人咪醒覺囉

左膠—> 和理非—>勇武new type

和理非 係會想攞BC走
New type 唔會，因為班勇武一早做好覺悟

和理非就算有BC都仍然係香港人
所以佢地一樣會出黎幫手救香港
當然前提係：終共已殺到埋身

我地無辦法令全人類進化成武勇new type 去推呀古捷斯，但我地可以幫佢地舖條後路，希望最壞情況下，香港人都唔洗滅族。

答返你

1. 又唔一定咁負面嘅
咁做係多條後路，令到有啲人無後顧之憂，可以上前線盡力，呢啲就兩睇啦
如果攬炒，我地都要留命等待東山再起嘅機會

2.如果去到要沈船走難嘅時候，果時香港已經係好差同支那無分別，大家趕住上岸就唔理得咁
多，鬼佬絕種之前，我地都仲有些少自由民主，英國的確係有責任去履行中英聯合聲明

3.當然 好處就有9吹成份 講得好聽啲咁
但有BC嘅話香港人終於有真citizenship 係好事

你諗諗我地被入終國籍，但我地無鬼國居留權
我地只有香港居留權 我地理論上無任何主權國家嘅嘅citizenship 的確轉BC就終於有返一個身份

同埋口交部已正式公開反對BNO平權，
咁我就更加有理由要簽啦

Lily 都唔知點毛可以買現唔食炒

巴打

FREEing BINDing 本是同一家

lilly有啲蘿

有諗過衝現，佢個parts同pat都正

我認同要搵定後路，但一定唔係英國，英國甚至可以歸類做敵人既盟友，你搵敵人盟友救友做乜撚

1.英國出口術唔係第一次
2.英國而家連救自己大使館人都無力
3.英國都係地獄鬼國，英國老屎忽為左繼續吸後生血先搞脫歐
4.黃台仰佢地咁有政治先見都寧願去德國而唔係英國就知英國幾靠唔住
5.英國沒落緊，比歐盟撚到傻，去台灣都好過英國

打文條友完全無世界觀觀念，英國已經脫緊歐，仲點撚樣方便出入歐洲各國

比D論點黎好唔好呀，垃圾

而家英國窮到要投靠支那，唔係德國夠惡禁住班炸魚薯條，仆左街啦
以英國既國力同立場，佢企係地球聯合軍同共產軍中間已經好辛苦
仲FF佢收留幾百萬難民，他朝佢完全投靠支那，呢幾百萬人就係英國最好既籌碼
自己走去做敵人既人質，on9到無倫

好撚想死

雖然我都唔信好處多到咁
但你話英國會唔會投靠晒支我又唔係好信
一黎唔覺得英國國民會接受到，唔會完全接受獨裁國家
二黎我覺得可以睇下商家角角度，誠哥係英國買咗咁多公用事業而唔選擇投資大陸
証明對英國制度仲有啲信心

英國脫歐照計應該想埋老美堆而唔係支

已經冇位 諗住整個膠櫃掛係牆到
冇野可以阻止我對兔仔嘅愛

印象中曾經有巴打上水show成套Tolove兔女咁濟

記得好耐之前係facebook見過成套IS兔女郎

又賣女

本身想收齊成套Tolove兔子,但係最後隻娜娜同菈菈真係好趕客

隊形

我地整返個曬兔女圖集

兔女仲訂左隻芸芸

考慮緊訂唔訂七海兔女郎

猶疑就會敗北
Gogogo

又拎出去

又有手足中眼

咁快要回

重傷

希望只係擦邊

1.英國幾年前窮到大學生畢業都無工開，還唔到學債搞暴動，邊有能力接收幾百萬人口
2.英國脫歐係因為英國中年老年人唔想再比錢去養其他歐洲窮國
但係此舉行為出賣全部英國人年輕人既福利同將來，可見英國人都係自私，他朝中共開出條件賣港人，心照啦
3.英國通訊局警告華為5G有間諜可能，2個星期之後就裝緊華為5G
再一證明英國人永遠係雙面人，口講同做實事係兩回事

脫左歐既英國只係一個二流國家，老美黎緊幾年會經濟衰退，雖然唔會自爆，但都唔會想照顧英國人，特別英美關係唔係特別好
英國而家投靠美國定支那都係死路一條

咁快移情別戀

而家世界列強組成地球聯合軍，要投靠做難民都搵佢地啦，搵個窮鬼「中立」國，都on撚79

移情別戀還移情別戀
無錢還無錢
其實有d係買左返黎唔太合眼緣

錢啫
去搵就有
賣女無良心

明白你覺得無用
但英國假假都係西方國家
BNO有機會變BC都係無損失嘅
俾個可能性渠道做跳板未嘗不可

另外老美衰退其實全球都唔可以獨善其身㗎啦
咁唯有搵個比較‘民主’唔俾中共直接壓迫都好正常

唔係無用，直頭係危險，英國同支那只要簽交換逃犯條例，你班揸BC既就即刻仆街
英國係西方國家又點，早兩年直頭話中英聯合條約無問題，執行得好順利，真係好撚西方國家做法呀
君子不立危牆之下，你地要增加自己送頭既風險我都阻唔到，勸就勸左，你地咁相信大英「祖」國我都無辦法

專心咸膠呀！

香港一講送中都咁大鑊
而且英國係普通法系始祖
佢果套司法系統係好難同支那法有任何妥協
逃犯條例要過英國國會嘅可能性都唔大
因為佢地都見到香港送中係咩嘢環境

想full pay大乳
去搵下頹工算

我隻助手仲未有貨

一講就出現

真係好葡萄有咁大地方擺

望一望堆膠
發覺得1 2隻捨得賣

香港啲膠無人權，只會壓價

多謝巴打上水

睇黎post頭貼珍藏圖係有效嘅

我下期都放多啲兔娘

「快Save」燈柱跣低治癒gif

英國同支那只要簽交換逃犯條例

你唔反佢
全英國人都反佢

本來都想post下自己嘅1/4
而家都係收返埋算

得4隻

家吓啲Figure 越嚟越貴, 一隻1/7 1/8 都要叫價18000円,
咁買1/4 比較抵啲, 話哂擺出嚟真係好震撼

乜環境又關英國白皮豬乜事
英國係民主國家，如果中國比著數英國人，英國人賣走你班BC人又有乜問題
比我重申多次，英國已經窮到連自己後代既權利都賣埋，賣你香港人有乜問題

英國奶緊支那屎眼
完

你地覺得一個出賣自己咁多次既窮鬼國家，話今次要保護你，你咪相信囉

仲有民主國家唔代表係公義國家
99％人要用石頭丟死你，你就要比人丟死
你地咪FF自己拎左BC之後真係會變做白皮豬做英國人

記住 兔娘手足

你地仲有BINDing呀～

係 想訂大乳了

巴打有幾多BINDing

奶還奶
呢啲倒自己國民米嘅點都唔會做
你當英國政客係on9?
香港都搞到而家咁，你自己諗下英國真係同支共交換犯人會有咩後果

個姿勢係咪暗示從後來

我講得唔好，唔係逃犯條例，係引渡條例
全個香港既黃絲而家都已經係中共眼中政治犯
只要中英簽引渡條例，你班香港人就係英國好好既籌碼，因為英國完全唔傷
英國政客從來只係政棍，永遠係議會上提出好有威信既議案，但從來無成功通過
脫歐搞成點，大家有眼睇，呢班白皮豬乜水準，自行判斷
但係成個地球聯合軍當前，居然走去投靠其他人，真係蠢撚過長空

BC 就係BC ，點會分香港人嘅BC 同本土人嘅BC
今日你賣自己國民(香港人) 難保聽日唔會再出賣國民(本土人)
你覺得佢會唔會反？
英國而家係弱勢，但唔係窮到乞食
點都唔會到呢啲事

咁佢大可乜都唔做
無需派完BC 比你再踢你返大陸咁多此一舉
你知唔知同大陸簽引渡幾大風險呀

就係因為大風險，中共相對就要比出相對既著數
而家中共寧願攬炒都要隊死香港人，為左滅香港人族，幾大代價佢都比得起
呢件事，英國佬完全唔會蝕底，仲係賺既一方
btw 英國政棍永遠只係口響，平BON權呢樣野都係FF下算啦大家

係？如果而家有國家話同你引渡班南亞人返自己國家之餘，再塞著數比你，你估下幾多香港人會舉腳讚成呀拿

去返最開頭你地講緊bno 平權變BC
即係同本國國民一樣權利
之後拎大量BC 國民做籌碼同支共dual 貿易？
是咪on9?
你話幾廿支核彈頭ICBM 指撚住英國都可能會考慮下嘅

如果買兔女郎首選應該係佢
但係我無睇過套野

三粒星呀，點趕呀
改基本法分種族？同歧視有幾分別？

簡單嚟講，英國要奶共屎眼大可繼續保持bno
唔會又搞Bno 平權 又同支共簽引渡玩鳩自己

春藥之靈竟然冇睇
不過漫畫結局麻麻姐

tosh

真係無
不過見到怕怕醜醜咁托住 又就黎跌出黎咁

好似呢種衫都未著好pose少見啲

仲未有BINDing / 彩蛋FREEing

兔女郎真係好淫賤

來緊呢隻訂鬼埋
個胸個到咁大條黑線
博佢可脫

英政府奶共就不嬲都奶得好落力
始果支共搞事 郁到司法公正
除咗國會有好大阻力

「四蘭」即刻四散都似
本身 北愛 同 蘇格蘭 都有一定離心
硬脫歐都構成想獨立嘅理由
呢樣嘢係揸緊政府春袋
終共一殺到 如果政府唔反抗
可能解體都似

兔仔繁殖能力極強
所以Playboy雜誌用兔娘做封面

係時候出隻驚叫 UsagiPara

想訂1/4雪泉，如果裸企對網襪會唔會好吸塵

咁搞法英格蘭人都暴動啦
真係當英國政客無腦on9到咁

兔女郎 旗袍
2大最邪惡

淫紋呢

呢套賣肉作我覺得要可脫先係

春藥之靈

Sad王

琴日驗屍驗漏左
今日上完20/F
返屋企開多次先發現

TOYKAN咩事, 日日食閪蘭花

天滅中共

蒼天已死 黃天當立

好伏

好伏咩

我想後追

可能我期待太高

對你嚟講伏係邊?

係相問題呀
定係真係冇鎖骨

上色, 皮膚太淡同黃, 唔夠紅潤...
可能係我過咗Preorder 再後追, 18000幾円
唔抵

角度問題啫, 有鎖骨嘅

因為呢隻FIGURE而追個系列

原本諗住衝現
巴打咁講 好似衝唔過

我接受到
烏低個身呢個pose 真係好難抗拒

個pose 同條腿係正嘅

想入綾香快衝

𢭃住

頭先見有個放nekopara 1/4 1對 2500…
會唔會係假野

已開二手差唔多啦
呢對貓係BINDing小有跌價貨

可能好多人都入黎炒
大家趕住一齊放就跌

網上測評呢兩隻手工唔掂
瑕疵多 分模綫冇磨平 接縫明顯
唔建議入手

利申：我冇買 雙貓只係訂左native對1/7

我嫌唔夠大波 吸引唔到我入1/4

Native最近咩事

你地都仲未理解到
而家係香港既黃絲唔係暴動就非法集結，只係未清算
就算揸BC，一到清算之時，就要求神拜佛英國唔簽引渡法

重點係將來英國可以點行，未完全加入地球聯合軍既歐盟已經當英國係契弟咁撚，美國都唔得閒理呢個日落帝國，除非英國好似冰島咁重生，唔係只能投靠他國，咁你話邊個國家最有可能

你地兩個都對歐洲唔熟識
無錯英國唔想失四蘭，但係以前英國無分裂好大原因係歐盟
歐盟雖然係西方國家，但準則係唔準民族分裂，西班牙加泰想獨立出黎
比成個歐盟反對，針撚住黎打
而四蘭留係歐盟都有著數拎
而家英國已經日落左，將來只會更淪落，仲要無埋歐盟幫口
就算而家英國唔想散，四蘭都會隨時走人

你地既推論係英國投靠左支共四蘭先出走
如果四蘭出走先過英國投共呢
咁樣英國未來投靠邊個國家大家都心中有數

我唔係話英國一定會賣港人比支那
但假如而家英政客唔係出口術係真心幫港人
一個窮到無法自顧既國家同你講收幾百萬難民
真係唔值得「完全」相信囉

btw，英國已經超過三次「提出」為BNO平權
今次相信都只會係例行口遁

麗晶花園永久禁止居民穿黑衣 住戶出入需向保安敬禮 下周一生效

好可愛嘅幼女 有少少想入坑

你根本唔知英國同支簽左引渡法嘅嚴重性

唔知點答你
你打從一開始就定義英國脫歐就得返親共一條路
仲要叫埋事頭婆奶president xi 屎眼加毒龍鑽都冇所謂咁款
傾唔到落去

你話英國想同支共打好關系而唔幫bno 平權
呢個我明
但上面你啲陰謀論，sorry 太on9 說服唔到我

推翻暴政 人民作主

不了
JK 村姑 仲正

我都明第一part
坦白講
香港人=老共直接控制,當香港人係狗
跟你講法得0.00001%有機會平權嘅BNO+脫歐奶共到爆嘅英國=老共都唔能夠直接控制,唔認為西方人會甘願俾黃人騎住
咁樣已經有續嘅價值

以為貓巴改名

jk 個面相好似怪怪

可愛風

旗袍真係零抗體

睇到圖又想訂了
變短裙痴撚線

訂左
第一隻咸膠

大乳真係好正

仲要緊身飛釘

北京奧運：我係中國人呀屌

你做特首

只要有票在手
人人都可以係特首

成功不必在我

平近習
功成不必在我

又諗終共起個廣告牌

冷靜

有冇巴打訂左呢隻？
UC品質點？

屌你呢隻野個頭難搞到一個點
每次穿脫都要用膠紙護住
唔係個底座一定甩色落頭髮度

同埋個教學又係錯左
裝左頭再入上身係易過裝上身再裝頭
BTW本身隻野係正既,但我以後都唔想再脫佢

賣左女可以訂大乳了

賣女可恥

賣咗咩好嘢？

唔敢買

其實貴唔貴架？後追嘅話

有愛乜都得
我仲等緊我既瓶兒

我比較鍾意日式服裝
同埋小蘿莉

呢隻個地台同刀都好靚

We are Hong Kong
fight for Ham Gau

監守自盜

唔好講到我係賊咁
明明只係對蘿莉喜歡程度比一般人高一啲啲啫

師父 我想拜你為師

已經超出個法範圍

我冇做犯法的事

屌

貓巴做
就可以據為己有

有冇巴打一樣
唔想睇新聞 唔想睇戰況

睇到個心好唔舒服

勁

願一切平安 武運昌隆

尋日睇麗晶睇到三點幾

你想唔想負皮數超越佢

圍看更都睇咁耐？

貓巴收徒弟

邊度仲有瓶兒現貨賣?

想後追

等雪泉隻開箱,可惜咁既size都唔會出手

擅用推文回覆
咸膠都唔割

我level好低姐 “沒事兒沒事兒”
btw 願世人不再迫害蘿莉控鍾意可愛嘅野有錯咩

廢事阻到出面姐
家下成日記得就禁不推文

負評challenge
睇下今次又拎到幾多張負皮

唔會 呢到得咁少人 點都推唔到出去

我幫你推 我都係閃閃死忠
成日玩PBS

你今次有道理

23:35
個負皮應該係遊巴比

仲有幾張個胸部形狀好靚 但露點

我不滿FBI 權力過大 濫用職權
張貼幻幻內容 危害連登網絡環境

請你去相關部門投訴
記得要交低探員編號

岩岩返黎

可以睇下呢個POST，講而家美帝拉籠英國
睇下幾滿場一致咁屌英國奶共，甚至有幾個巴打話英國會選入支共軍都唔入地球聯盟，仲有人話連英女皇可以比人屌
只可以話，你地對英國班白皮豬擁有太多美好幻想
話題完

講少左，入面有聰明人，一招一帶一路已經夠收買英國
自己諗下英國會選奶支那定你班難民

玩具台有無講飛機figure
想買隻space shuttle擺

我都想唔講on9陰謀論
你覺得好聰明班英國政客，提出脫歐係為左大下保守黨班人
結果玩到真係脫歐咁on9

呢度講

我得7仔賣百幾蚊雜誌嗰啲

BNO如果俾轉BC 呢啲嘢係可進可退
形勢太差咪唔去囉 多個option啫

英國仲係好重貴族主義
想blue blood白人話事
點會無底線咁奶共呀
止於錢銀利益 仲未郁到權力核心

何況香港咁嘅環境
英國出賣香港就幾十年已經出賣緊架啦
最重要係終共殺到埋身 佢識唔識轉軚
澳洲個底咁流料割晒地喇 都即刻識醒
英國無咁易動搖到

其實你去模型post問會唔會多啲人答你

依到唔係曾經有位手足都有玩咩

我想買啲唔洗砌嘅

造工好有啲都成三萬幾蚊隻

坦克巴？

唔見

幾正喎 完勝自爆韱擊機

之前出哥陣有諗過買 結果都係想自己砌自己噴

黑皮村正

我都只係提出個可能性，英國隨時賣你豬仔，而唔係大家想像中，英國人係一群貴族
議員為左攻擊對家搞脫歐，中產為左唔交稅賣後生福利脫歐，後生公投完先去google乜叫脫歐，中英聯合條約執行得好好，呢D國家有乜做唔出
只係唔想大家傻下傻下咁就玩完
記得BC之後你想再轉國藉有就有難度
唯有祈求英國入地球聯合軍到啦

村正係得黑皮㗎啫

明白菊巴你立場
但我諗好多人會認為
中共全力控制香港個機率（其實已經係）>英國賣你豬仔個機率
咁已經有賭嘅價值

終知希望入到Good ending 啦

屌 其實我地好似玩嘅Avg game 咁
唔知走邊條線 入咩結局
劇本唔係我地寫
真係睇吓班撚樣政客識唔識做架咋

我地得個睇字 但願香港一切安好啦

共勉之

中共個機會係100%
賭對家都可能有少少機會

Sad but true

睇黎真係冇人玩戰機

VF算唔算

睇完個垃圾記者會 先記得
贏左就係英雄 推翻港共
輸左就係暴徒

我都係好耐以前望咗下漫畫，係amiami已訂，Jed

左邊堅靚

通常第一隻後就係無底洞

呢兩款件衫又係有啲特別
不過無睇漫畫所以無訂

咁人地係可變形戰機

左邊仲未開訂，隻色好靚仲埋隻手姿勢
利申: 只睇過少少漫/動畫

幾時有新作

f之後都係垃圾

F之後都係一套啫
睇3歲美雲唱歌就夠

Shipment from (Wed) September 4, 2019
Nendoroid Emma
MODEROID ARIEL WITH FLIGHT UNIT
figma Rider of "Black"
Illyasviel von Einzbern: Prisma☆Klangfest Ver.
角川唔delay, 我反而仲驚

我鍾意米拉
可惜只可以單戀男主角
可來三角戀

三角真係有啲失敗
無三角戀

w

冇人識 櫻花機 好失望

上年同今年6月前係 精品仲有幾張訂落既FIGURE 價位1萬円到3萬円
又過左預訂期 入面仲有我最鐘意既みちきんぐ 唔忍心退訂
最後都決定攞曬之後以後先唔幫襯 精品

不過其實近幾個月都開始轉緊用AMIAMI同密林 又唔洗等人開訂 信用卡PAY 唔洗特登落鋪同銀行過數

轉左用元氣殿堂
拎埋9月隻惠同藍精永別

人肉巡航導彈？

1/4 趕客

神雷特擊隊

深水埗區工作 一係G POINT 一係就KIZUNA 但要方便黎講都係深藍精品
不過都係之前既事黎
以後就用番密林AMIAMI

哥陣特登去靖國神社睇佢

神風都係零戰會另人高潮

陸軍就一式隼

嘛嘛地呢架
其實唔係啲咩光彩嘅野

反而鍾意噴火，不列顛空戰救國英雄

哥種以死相搏攪炒精神
為國家而戰

哩部唔同零式 零式都叫係飛機
可以飛黎飛去 唔對路就攬炒 打驘可以退

櫻花 閂門就自動lock死 開唔返
部野燃料同設計只夠你向前飛
只要坐上去 結局就係只有死 棺材黎

用黎直接撞？

冇第2個用途
冇第2個結局

可唔可以比架我去撞狗總

中南海

好多都被迫/洗腦
係自願嘅就唔使整咁多機關唔比人走啦
唔將人命放在眼內嘅精神都唔係啲光彩嘅野
何況櫻花機冇乜戰績
佢架母機，一式陸攻已經係超級過時垃圾
未到預定地點就死撚曬，總之柒多過你講嗰啲以死相搏嘅精神

一式陸攻 本身設計就唔係係海上面飛嫁啦 陸上轟炸機黎
佢用一式陸攻係因為冇曬飛可以載櫻花
櫻花戰功 好似都有1 2 部艦
OK啦

訂Native 2揀一

1. 桐原 楓花

2. 10月31日の魔女 ミス・オランジェット

大家覺得訂邊隻好?

薄皮生存率低嘅轟炸機
你話戰至彈盡糧絕先自殺攻擊都話值得尊敬
整部專門自殺機我覺得唔值推崇

J 下歐洲騎士精神好過

到今時今日 你仲唔明恐怖份子 自殺式襲擊個意義?
炸到平民梗係唔好 但如果只對敵人就唔同講法
照你講 應該戰到最後先攬炒 我唔同意
因為當你選擇攬炒 你之前一定已經知到實力差太多 冇得打
當你戰到最後 你已經殘到連攬炒既能力都冇

係確保唔到撻佢訂可以嚴重影響佢cash flow情況下
你撻訂只會益撚左佢
佢咸膠一定散到貨

咁二戰係國家對國家
君主只係想復仇，亦冇助扭轉戰果
唔為人民著想，已經唔係一個好嘅君主

何況現今自殺式襲擊，都係有系統對執行者洗腦
(例如以宗教聖戰之名，甚至嗰啲乜鳩72個處女)
都唔係啲咩光彩嘅事

高質post
咩撚都講

唔同意自爆一定係洗腦多
唔可以無視哥種要攬炒既憤怒
如果香港人識整 我相信好多人都係炸彈魔

推多幾頁就會開始講高達

唔洗腦邊嚟咁多堅定信念嘅人
講緊極端伊斯蘭教嘅組織都要靠洗腦，何況其他地方
香港平時見義士寫遺書係有比人打死嘅覺吾，就有如士兵落戰場
唔等於落場就要自殺攻擊

聰明嘅人就要be water 玩遊擊，玩不對稱戰爭
呢樣又不得不認毛魔玩得好

有得揀 梗係對打嫁
但現實就係比人洽
連還擊能力都冇 只能夠攬炒
現在香港人都係自殺式緊 不過係用未來幾十年經濟去攬炒唔係用命姐

利用攬炒信念 去食人血饅頭行君主制既IS唔可取
如果IS係行民主MODE 只炸軍事人員 可能就唔係咁講

以少勝多 最有效率咪就係自爆 冇第2個方法

呢隻咩嚟

以色列比中東圍屌左幾獲
自爆左未

或者咁講
歷史上邊單自殺攻擊可以反勝

有得打，有心打就劣勢都可以反勝
氣數已盡，冇心打，只為復仇發動自殺
只係浪費人命不負責行為

水龍敬係玩變態
但人樣真係有待改進

世上邊有咁多 Wing Gundam

重口味

以色列夠揪呀嘛
你夠揪 有美國照 點會去自爆姐
冇計 冇能力反抗先自爆嫁姐
自爆唔係為嬴 嬴只係BONUS 自爆係要傷敵
因為力量不對等 你死1000個都換唔到人地1個頭
但自爆可以1換幾十
自爆根本係人類惡意黎 為報仇而爆

自爆完唔死 咪得背心佬

巴打改名啦屌

其他人唔知係咪咁諗
我自己相信香港同支共攬炒係可以靠香港人可以咸魚翻生
其實都係兩邊show hand，睇下邊面比人大到
都要香港本身有料先做到呢樣野
你會唔會話惠州有機會同中共攬炒？

而你衝左去自爆，死左就死左喎

咁中東國家都有USSR 照
次次以色列都係劣勢情況下取勝啦
你唔可以話以色列最後贏左嚟調返轉解釋佢冇自爆喎

訂唔訂得過？

改咩名好
大海航行靠舵手？

去返櫻花機到
係可以一換幾十
但做到呢個效果之前有幾十個駕駛員on99 咁死左

總好過 你死幾十 人地死0

因為未到絕望
到絕望 又想放棄 咪一齊死自爆

為死而死

阿斯蘭：自爆點少得我

係佢部機自爆
佢係比足時間自己走

係為殺敵而死

有啲噁心

果啲犧牲者係國家英雄
不論勝負 不論國家決策對錯
果啲人無得選擇 只可以忠於國家

我叫佢地 神風烈士 （召喚J117巴）
日本に栄光あれ！

dai-yu平咗

以色列有聖城 好似次次都係去Sing 哈利路亞to the lord .

Sing吓sing吓就反cup

男人起機靠咸膠

我覺得不行

佢捉住突擊 爆埋cockpit 對住個人射
可以一炮秒
無EN先焗住自爆啫

不過去到銀魂都要玩自爆

我幾鐘意水龍敬但係隻膠唔太得

買黛玉好定買(lilly&maria)好

今個星期係香港重光紀念
講下故仔先
香港係二戰前，都比英國認定守唔住嘅地方
所以英國係亞洲主力都放曬係新加坡(點知守嘅時間比香港仲短就投左降)

但佢又覺得香港個戰略位置好重要(望曬成個南中國海)，自己又唔想派多餘兵力喎
所以就仆街到問加拿大R 左班新兵嘅香港
點知佢地遠洋坐船嚟香港(諗住渡假食港女) 落地唔夠一個月日本仔就進攻

係對方絕對優勢下頂左18日，出乎日本估算
而且戰前被睇低一線嘅加拿大新兵打出超水準
奧士本為救隊友用身體撲向手榴彈而亡(香港公園有佢銅像)
羅遜准將係敵人包圍下突圍搵支援而亡(成為加拿大二戰最高軍階陣亡軍人)
即使戰況傷亡慘重情況下，係黃泥涌峽試下組織反攻甚至令日軍付出相當大嘅損失
而當真係唔夠打守軍退至赤柱時，英皇同丘吉爾都係落order 要戰至最後
守軍退到聖士提反，最後一座彈藥庫落入敵手
先平安夜投降
而西旅(灣仔至香港仔) 更因收唔到投降order 打多一日有多先投降

當然我即興打出嚟就好多detail都冇又cut 頭cut 尾啦

但我想講呢啲先係我心目中最值得尊敬嘅戰士

自殺式襲擊我又諗起Gundam 00 season2

hero姐

【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

Both

等佢隻condom 巫女啦

接受唔到

首先要搵到pt

貓巴召喚

仆街 想自首

點解佢有明日香件戰衣

個pat成舊柑咁

自爆同被自爆都有

見到哩D 反光 SKINNY 就引唔住

呢隻有啲over

好彩姐 姐係我唔係LOLI CON

你最好去備定案先

大佬
你唔好咁變態啦

有平到咩

你有資格咁講咩

Why not both

利申：兩隻都有訂

咩吖 個結局真係咁嘛
呢句唔係拉提娜見到酒吧老婆大咗肚之後講咩
(利申 未睇最新一集 只係聽人講

老母個樣有啲唔掂喎
btw水龍敬係幾好丁

原來隻2011 lacia寄緊過黎
GSC隻再販不起眼學姐同英梨梨準備寄過黎
隻睡衣加藤惠又扣埋數
好撚窮

GE隻純白禮服Ciel 9月尾發貨

呢排重睇緊w，杜魯斯個角色真係好有魅力，高達系列最show到貴族魅力既係咪佢，仲有佢果套戰爭美學，聽完真係。

tvb播哥陣太細 冇乜睇 sad

我見孤仔調低咗個價

自爆都唔死

呢套咩黎

為了女兒 我說不定連魔王都能幹掉

仲同條基佬交換機玩

今季治癒番

Just communication
Rhythm emotion
到而家都仲有聽
起晒雞皮

前排出嗰本小說第一本全本都係講佢
幾詳細

劇透

好幸福

蔡英文

利申 ももこ老師真粉 每本都買 點會唔訂

有啲變咗搞笑角色咁

好似普通D

想請問下figma個個size的展示盒

係咪深水埗有得賣?

我俾嘅建議咁正 快啲改名啦屌

巴打你係咪用緊風水名呀

咩嘢金強

一齊改名啦

有 仲有埋兩層樓梯級

你做乜扮C打用紅名
五行欠火 ?

紅牌？

你叫淋病 係咪五行欠打

可唔可以出多d高達人物figure
Btw係咪有隻lock on會出

可唔可以講下邊間？
近排啱啱入坑都想買個盒
但去完都唔覺有

我唔使好大個

得5隻左右

Megahouse keep住出喎
已經有社門灰模
遲啲仲有莉英
唔知有無阿莉比呢

同埋想揀番d非藍色的良心商戶幫襯……

但係都不及我分享嘅特典咁正

大脾鍊精工房

亞美二手item A會唔會有伏？

我買過幾次 A,A-,B+無問題

有冇用紫外光燈照過？

壽屋兩隻街角魔族好似幾好

無

點解佢地旁邊會有隻飛機杯公仔

隻飛機杯係魔族個祖先

香港D鋪成4K up
點解TB可以做到2980人仔

海外版？

石惠
冇位

1/4

為生活 可以忍
石惠 不能忍

下年7月

想要蘿莉版momo

好大件頭

Only 30cm高
已經唔算大件

哇

可脫就
btw係咪得我一個死圖

咁你都係唔好知好過

A range未開封唔照都得嘅
B range就

好肥美
微胖
除咗幾出色
蘿蔔幾有趣

特典香港開D價好貴 孤仔$1250

有冇同好想訂呢隻？3萬7 yen下年12月

不了 我要大猩猩

聽日開訂

呢到唔係應好多loli控？點解冇人貼妖精村隻希卡開箱？

得一個戀童癖之麻

召喚@貓巴

你咁問 好似你好想睇咁

你都係其中一份子

shika暫時延到下個月,邊有得開箱

EMT原來唔露得肉，條腰比人和諧咗

搞咩

本身灰模就冇露腰

有肚臍就覺得似露腰

好垃圾 D膠

即係我錯覺 sor

EMT無乜露 無邊隻想買

石惠is my life

津路參汰
tony

3巨頭

成個月之前先討論完 Yoykan有出片

Tony 係眾神之神

咸畫界嘅宙斯

有無巴打要 招標價平d放
未開

雪乃

改個咁嘅名都放

In 石恵, we trust

小朋友就玩STEAM 版
大人就玩實體版

百式好咸

果位神人為香港再開發新武器

有名你叫
股惑波蘿

本畫集竟然有中文版

慾望累積太多
多到需要分身嗎

台版無修添

樓上咪無修

kos-mos同乳搖莊兩隻兔仔好正

亞美計完運費14000yen

kos-mos梗係要買

又係想跌落黎咁

但大到咁 唔覺好奇怪咩

呢個算ok啦

Misa咁大都接受到啦

係二次元黎講真係唔大

已經係我極限

現實邊有咁多9頭身美女 仲要波有頭咁大
出街點睇路呀

Sor Misa黎講係大
以為講緊1/4

我錯

佢應該講緊1/4

但有得唔買咩

我唔買

訂單王話唔買

我冇玩驚 唔知乜水

想唔想見識下新世界

不到當枱用

大

唔經唔覺已經開左9張訂單
開始驚自己會走數

有無精品單

冇

唔係怕怕醜醜樣

咁勁？邊隻咸膠咁勁 有冇名可以search

中幅射咩咁撚大

btw d咸膠真係好貴 下下都千千聲
我要努力工作

嘩

嘩屌
我都係去搵番啲算

點解呢隻咁突然要起1月出貨，同月有霧切兔女，實唔夠錢比

你地話要大架

大機會delay
依家好少會準時出荷

呢張真係經典

而家先8月
咁多個月俾你儲錢養老婆

我係唔會儲錢買玩具，一個月出糧計晒洗費儲蓄之後可以抽到幾多買玩具就買幾多之後月尾三餐麥皮，有時買耳機喇叭之後窮幾個月
等到一月個時先唔記得原來今個月要抽起四千錢買野就gg

toykan都推坑,成千9蚊丫.....

是日一入

1/8 太細隻

點解tony堆妖精戰隊個個開價都低原價咁多既？

因為舊？

既然你每個月都有儲蓄
咁你呢幾個月儲多少少咪得

出貨後一星期仲無現貨

邊隻

日日再去望望當行街

放工都去信和

因為係壽屋出

終於見到, 但只比訂客
咁乖既舖頭

你宜家先再販

新手真心唔明，係批貨/個系列有問題定點，本身有興趣掃幾隻但又淆點解咁低價

其實就壽屋本身對細節嘅處理麻麻，然後個戰隊偏偏就係啲細節量大嘅妖精
搞到整體評價一般般咁（仲有隻雛菊VER2有出過[日燒版]嘅大問題

做咩唔過隔離傾，琴日已經講緊

你估五月咩

呢句係我講先啱

我之前去佢地post貼呢隻

成個月都無人覆你

所以我先過黎講埋土人

你之前post都未再販

但好慘 平時未有貨出就個個都唔出聲
單機上連登

壽屋 頭髮造工 基本野 唔會變
TONY 臉 睇得太多 加埋本身隻野無咩特色 可能都會悶
加上壽屋 本身都成日會再販

上得figure post都係睇遊巴發聲，我坐埋一邊等睇分享圖就得

aniplex 環彩羽

咁樣我地團火會熄 香港人會輸
假如有一日我被捕
你地都要企出黎呀

Tony 大神已經同Skytube完美同步
所以壽屋無得比

我屌
啱啱去完精英交換補件
點撚知sad換更sad

我會將呢到變成蘿莉post

近年QC愈來愈差

AMAKUNI個TO LOVE 舞孃系列每隻都唔錯

同遊巴堆特典無得比

嗰啲係性感路線
我呢啲係可愛路線

玩蘿莉膠唔買返幾隻佐倉日菜拎佢d配件用冇乜意思

點解唔用真嘅

宇佐田優千六值唔值？

原價千一二喎

但搵唔到呢

我隻美沙兔
Call左精英換多次

順手問埋
之前一路都冇發現嘅sad
今日摸摸下美沙個pat
發現鞋手 先睇到pat位有一大撻膠水漬

開緊新post

做咩野開唔到pos
成日線已斷

試試留言post唔post到先

又得
留言就留到 開po就開唔到

唔係遊巴開既開唔到

真 遊巴個D先叫特典

開唔到新post

連登出事喇

我開到？
test

遊巴開啦
開到的話